<resources>
    <string name="app_name">Nice Places</string>
    <string name="areas">Zone</string>
    <string name="close_to_save">Chiudi la schermata per salvare le modifiche.</string>
    <string name="connection_error">Errore di connessione, impossibile scaricare i dati.</string>
    <string name="contact_us">Contattaci</string>
    <string name="description">Descrizione</string>
    <string name="description_not_available">Descrizione non disponibile.</string>
    <string name="explore">Esplora</string>
    <string name="find_out_more">Scopri di più</string>
    <string name="history">Storia</string>
    <string name="go">Vai!</string>
    <string name="impossible_load_location">Non è possibile caricare la posizione attuale perché la geolocalizzazione è disattivata. Verrà caricata l\'ultima posizione conosciuta.</string>
    <string name="info1">Nice Places è un\'app che ti permette di scoprire quali sono i luoghi di interesse storico, culturale e artistico vicino a te, offrendoti una descrizione sulle opere per soddisfare la tua curiosità.\nNon solo, avrai anche la possibilità di viaggiare virtualmente e spostarti lungo tutta la penisola, attraversare itinerari, paesaggi, città e posti remoti, scoprendo ciò che rende la nostra nazione, sotto questo punto di vista, una delle più ricche al mondo.</string>
    <string name="info2">In questa versione puoi utilizzare due modalità:\n&#8226; <b>Luoghi intorno a te</b> ti permette di scoprire i posti di interesse più vicini alla tua posizione, puoi attivare la navigazione per raggiungere quei luoghi oppure visualizzare una descrizione con la relativa storia.\n&#8226; <b>Esplora</b> con la quale puoi visualizzare la lista di tutti i luoghi presenti divisi per zone.</string>
    <string name="info3">Rispetto alla versione precedente sono stati inseriti tantissimi nuovi luoghi e nuove descrizioni. Ogni settimana ne verranno aggiunti altri!</string>
    <string name="info4">Seguici sui social per sostenere il nostro progetto, per non perderti gli aggiornamenti e per scoprire quali saranno i prossimi luoghi che verranno aggiunti su Nice Places!</string>
    <string name="info5">Se vuoi segnalarci un problema, un suggerimento o avere qualche informazione in più sul progettto puoi inviarci un messaggio sulla pagina Facebook, sul profilo Instagram oppure inviare una e-mail al seguente indirizzo.</string>
    <string name="intro1">Grazie per aver scaricato Nice Places! Questa app ti permette di scoprire quali sono i luoghi di interesse storico, culturale e artistico vicino a te, offrendoti una descrizione sulle opere per soddisfare la tua curiosità.\nNon solo, avrai anche la possibilità di viaggiare virtualmente e spostarti lungo tutta la penisola, attraversare itinerari, paesaggi, città e posti remoti, scoprendo ciò che rende la nostra nazione, sotto questo punto di vista, una delle più ricche al mondo.</string>
    <string name="intro2">Per iniziare, permetti al tuo dispositivo di leggere la tua posizione in modo da poter calcolare quali sono i luoghi più vicini e quanto sono distanti.</string>
    <string name="intro3">Dal menù principale seleziona \"Luoghi intorno a te\". Verrà mostrata una mappa con la tua posizione ed i posti più vicini.</string>
    <string name="intro4">Tocca il luogo che ti interessa dalla lista in basso: verrà evidenziato sulla mappa.</string>
    <string name="intro5">Tocca il segnaposto con la foto visualizzato sulla mappa per aprire la scheda dei dettagli del luogo.</string>
    <string name="intro6">Toccando il pulsante \"Attiva la navigazione\" è possibile far partire il navigatore.</string>
    <string name="intro7">Questo è tutto,\nbuon divertimento!</string>
    <string name="location_disabled">Posizione disabilitata</string>
    <string name="location_loading">Caricamento posizione</string>
    <string name="location_retrieving">L\'app sta recuperando la tua posizione&#8230;</string>
    <string name="location_update">Aggiornamento posizione</string>
    <string name="minimum_distance">Distanza minima</string>
    <string name="more_places_available_soon">Altri luoghi presto disponibili!</string>
    <string name="more_information">Approfondimenti</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="new_places_are_waiting">Nuovi luoghi ti aspettano!</string>
    <string name="next">Avanti</string>
    <string name="nearest_places">Luoghi più vicini</string>
    <string name="photo">Foto: %1$s</string>
    <string name="places_around_you">Luoghi intorno a te</string>
    <string name="places_in_radius_of">Luoghi nel raggio di %1$s km (%2$d)</string>
    <string name="places_of_day">Luogo del giorno</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="sources">Fonti: %1$s</string>
    <string name="search">Cerca&#8230;</string>
    <string name="search_radius">Raggio di ricerca</string>
    <string name="settings1">I luoghi mostrati nella mappa sono quelli la cui distanza (in chilometri e in linea d\'aria dalla tua posizione) è minore o uguale a quella indicata qui.</string>
    <string name="settings2">Quando utilizzi la modalità \"Luoghi intorno a te\" l\'applicazione riceve un nuovo aggiornamento della posizione ogni volta che trascorre l\'intervallo di tempo (in secondi) indicato qua sopra oppure la nuova posizione si trova ad una distanza maggiore (in metri) di quella indicata qua sopra.\nImposta questi valori per regolare la frequenza di aggiornamento della posizione e quindi della lista dei luoghi.</string>
    <string name="skip">Salta</string>
    <string name="start_navigation">Attiva la navigazione</string>
    <string name="support_us">Sostienici!</string>
    <string name="time_interval">Intervallo di tempo</string>
    <string name="turn_on_location">Attiva la\ngeolocalizzazione</string>
    <string name="view_tutorial">Visualizza il tutorial</string>
    <string name="welcome_to">Benvenuto/a su\nNice Places!</string>
    <string name="whats_featured">Cosa c\'è in questa versione?</string>
</resources>